有冇人對紅酒有研究

話說最近返工識到班人，成班自稱副業係搞紅酒生意
小弟對紅酒真係冇咩研究，其實d紅酒生意係邊科野？走私假酒返大陸？定研究將垃圾酒包裝到d歐洲酒咁